下世不為支那狗：法國捧盃華帝找數宣佈「退全款」！

華帝（Vatti）是法國國家足球隊的中國贊助商。為了支持法國隊，早前不惜下重本宣佈了一個退款計劃。華帝在世界杯前推出了一個「奪冠套餐」廚具組合，並承諾若法國贏得今屆世界盃，購買「奪冠套餐」廚具組合的消費者可獲「全額退款」。結果，法國真的捧盃了！

之不過，世間事「哪有這麽簡單」。據内地媒體報道，原來今次活動的線下退款責任由銷售區域經銷商承擔，只有線上的退款由華帝公司總部承擔。所以，華帝總部需要承擔的退款部分僅 2,900 萬哦？民幣。而在世界杯決賽前夕亦有一個小插曲，就是華帝的京津地區經銷商跑路失聯，相信亦跟今次活動有關。

威就自己攞哂， 單就要人埋， 真係得支那狗先咁無恥做得出

活動期間在網上電商平台購買「奪冠套餐」的顧客，7月24日前提供訂單發票截圖等，經審核後可獲天貓、京東、蘇寧、國美等「平台購物卡」。門市顧客則需提供身分證件、活動協議、發票憑證等審核，可獲實付金額退款。

諗起比亞迪

法國奪冠 中國或成最大贏家！

垃圾國

好正， 支那keep住呢個勢就啱。

除左話華人賤種基因
我都唔知有乜好講，冇字形容到哩班垃圾